尼日尼亞贏到冰島，我幫黑豹2和b含撚

贏一球含撚
贏兩球可口爆
2和b 入到一球吞埋精

黑色大肉腸

含定啦

留名

口爆

留言睇走數

2球

有得睇口爆

兩粒喇 樓主準備喇

睇黎要含兩條撚

有12碼，唔洗口爆!!!!

唔入

傻仔

條數找硬

lm

黑色大肉腸

吞精la

還保吹？

口爆?

等睇走數

想睇🤤

快

咁生猛又隊大麻，爆到樓主成口精

走數嘅話 嚟緊你買任何一場世界盃賽事都會輸撚硬
冇一場賭得贏

找數啦傻仔

就贏俾你睇
下一場瑞士1.5細

浪左口未？

樓上rip

環保口爆

玩冰火
含住粒冰當浪口

私家精壺

我準備好了🤤

辛苦晒啦巴打

含撚啦樓主

推

潛啦屌你

條撚準備